一人一間 你推薦比大家既黃店

太古 師父飯堂 野食好撚大份
建議帶多個盒去分做兩餐

師父飯堂
立場: 黃店
地址: 太古英皇道1065號東達中心13樓1301A室
地圖:
電話: 3615 1492
網站:

和你Pay:

唔講笑個飯真係超好食

太子芳華絕代 食泰國菜
塘尾界限街36號

個蛋仲流心先係正宗

利申 泰港mix

ohmybox

d 野食幾大份同好食whatsapp 落單有8折

2020黃店月餅集中討論區

Black Sugar Coffee & Lifestyle
Shop G34, Empire Centre, 68 Mody Rd, Tsim Sha Tsui, Hong Kong
+852 2811 9906

海南雞飯：南香雞飯 （元朗）

意粉： Woodsage /C3 （元朗）

鐵板牛肉：The backstreet kitchen （元朗）

壽司：鮪世市場（坑口）

車仔麵 ：麵尊（銅鑼灣）

串燒： 吉寸（深水埗）

魚蛋： 林昌記（油塘）

野飲：賞茶/李圓圓

泰國麵： 船皇（尖沙咀/銅鑼灣）

燒肉放題： 熊本燒肉（銅鑼灣）

丼飯 ： superdon

諗到再補充

中菜： 上海榮華川菜館（觀塘）

豆沙鍋餅 香港第一！

Viva pasta

[member]
何蘭正
卑利街65號
最中意佢個慢煮叉燒炸曼頭
今日佢個公利啤酒 好重麥味 最後有少少少少咁多竹蔗水味

素食cafe齋啡 刷新左我對素食蛋糕嘅感覺係幾好食幾似真蛋糕
尖沙咀柯士甸道154-156號花園大廈地下7B 號舖member]

睇樣唔錯